今年中電港燈地鐵請 不足十個 電機學生！

但有成 300 人畢業

都係讀civil好

屌唔記得轉ac

-,-

做乜鳩

ｐｉｓｈ

係有料就入到啦，你係你自己post 都咁講嫁。

咁我覺得我入到既 不過我怕人地入唔到會失望先勸佢地轉科姐

咁你又係咁居人入cs, 你驚影響自己之後幾年姐，你係到害緊其他人。